30歲先黎追興趣係咪好傻

本身做緊零售，日日返工返工無晒人生意義（日日12碼，6days work)，之前係BU PT進修左個Business Advanced Diploma讀完覺得唔係自己興趣。

衣家想讀返個Computer Engineering degree 轉行，係咪好傻

唔想做零售做到拎生果金P.S. 無車無樓無家庭負擔

四十都唔遲

30 追興趣唔傻
30 先黎讀IT 係癲

你傻架？人生得一次，你宜家唔追，下世先追？

YOLO~

讀書永遠無最遲

呢個係行動post，星期三晚，我地聚首商場，
以和理非聲援理大手足

唔遲，但讀IT 唔容易

By the way 借位宣傳下個app

香港地投票 - 黎投票吧！

IT 好難，開始有興趣難保之後可能讀讀下又變無興趣

你讀完IT 就會知道自己對Business 好有興趣

我有個阿叔成40歲先走去學鋼琴 日頭仲要番工 話想退休就教人彈琴

雖然有少少遲......但都好過無

ou dl大部分都係呢個年紀人讀

轉行定真係為興趣？

學海無崖

30歲讀 IT

隔離post話IT好少請老野
利申唔識

唔會 有穩定工作都決定由頭開始

你自己最尾戈句都講咗自己想點啦

會唔會乞食

Never is too late

late better than never

點解唔俾我追劇

Better than never late

興趣係冇問題
但轉唔轉到行就另計

你呢啲垃圾無謂浪費金錢時間啦

80歲既你出POST：
成世人流流長都冇做過自己鍾意既野，好想讀既野都冇讀到，依家先後悔係咪好傻

MSW、MNurse、JD/LLB（講緊再轉PCLL個d)大把人3x先讀
地盤、紀律部隊老散都好多30以上先入行

30讀書轉行未遲呀，想讀就去馬啦Ching

it 尤其cs 係講功力唔係講資歷既工種
你技術好根本唔怕遲上岸

點遲都唔會夠肯德基上校遲

可以先自學，學寫program，英文最重要。
因為你識英文的，就有全世界人教你。
如由零開始，可以先學Python。
另外電腦可Linux如Ubuntu，玩下個terminal。
再慢慢學落去，睇下人地讀書教的data structure and algorithm。

再讀書會易上手d。

我都想進修返個computer engine degree
都唔知由邊度落手
巴打可唔以聯絡下我一齊進修
好多地方而家都話要 DSE 先得

利：29 中五 得 full cert 之後全職工作至今

我都想轉行
想問下可以點轉
係咪要由it high diploma/asso讀起
利申：28歲工程狗 得工程high diploma 1.5gpa

係有啲遲，但係唔緊要，人生做自己有興趣嘅嘢開心好多，加油

追興趣都叫垃圾

add oil

唔追仲傻

係興趣求鳩其上code academy自己學啦
駛鬼上垃圾呃錢course

我阿媽話
佢60歲先追求民主會唔會太遲

經濟獨立，又唔洗俾太多家用，覺得做咩都ok。

睇清楚課程資料 做多啲research先揀
費事遲吓又話唔啱自己興趣

係，過咗23歲再去追新興趣係嘥氣
請你認命，30歲就乖乖地打工

睇咩興趣
我27先黎中意英文
慢慢學

喺外國或者ok，喺香港就唔好期望讀完入到行

Business就無咩問題
It就唔好啦
唔夠啲後生黎

晉平公問於師曠曰：“吾年七十，欲學，恐已暮矣。”師曠曰：“何不炳燭乎？”
平公曰：“安有為人臣而戲其君乎？”
師曠曰：“盲臣安敢戲其君？臣聞之，少而好學，如日出之陽；壯而好學，如日中之光；老而好學，如炳燭之明。炳燭之明，孰與昧行乎？”
平公曰：“善哉！”

追都唔好追IT...向其他方向更好...

覺得鋼琴都好過IT
真IT要追科技進步，痛苦一生

Never too late.

有興趣就追啦
點都好過啲人成世渾渾噩噩咁

不如咁講 我就當你好醒目讀到

你創業固然有風險亦都無可限量
穩定既，入政府，Pt16
私人工司，你唔使旨意多機會

係
唔係膠
你問我 我真係覺得係

Agger

人生冇夢想真係唔掂

遲唔遲唔知，不過羨慕你了解自己興趣

而同時做到你既工作

比六年你,近四十, IT新人,人工。。。不如做看更

網購瘋盛，讀物流it system啦

有心點會遲

唔遲，有興趣有熱情就衝喇！實無死！

認真答你
如果所有野都要細個先可以開始
咁要咁長命做咩？

6days work
咁你平時點社交

人只活一次，冇話傻唔傻嘅

cant agger more

IT你讀左個course只係起步點。要學既野永遠學唔完

你確定你讀得掂？
btw IT邊瓣先

追IT你要有好多時間自學同去練
好撚多野要學

唔傻

你點知自己真係有興趣 讀落一回事
做落又另一回事

我家姐以前讀文科 大學讀新聞
之後冇興趣
重讀hd 理科（由零開始）
之後入得翻 u 讀營養
依家去埋外國讀 今年31
畢業之後起薪4、5萬
宜家intern人工都唔錯
唔好怕遲

Coding就自學吧，如果半年內做唔出一份似樣既portfolio, 咁起碼唔會浪費錢同時間。

利申： 自學左半年 無相關學歴 做緊手機開發

祝好運

我3張都想轉行但唔知轉咩

我而加25歲先學琴
遲d想學埋電結他
冇話遲唔遲既
只係唔想後悔
每當我想做一樣野既時候
我都會問自己唔做會唔會後悔
樓主你好好諗下啦

兩樣都有，想轉行多d